【投票】對 福建幫 議和 / 開戰

福建幫一次又一次為惡警做幫兇，為巴打絲打日後活動安全。
大家來投票： 正(議和) / 負(開戰) ！
議和：call 泛民+區議員 去，去問福建幫為乜要做幫兇？佢地會否收手？
開戰：佢地個場，大家都知…大家再傾點做…做到佢地無人再敢惡！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

冷處理
有垃圾福建佬就還拖
但唔主動去同佢地打消耗戰
你都知一落場班狗就黎塔鳩你

正負皮都唔可取
不推文不評分

即係 開戰
再傾啦

我記得有張cap圖出過，唔知話邊L個話會去搞鳩佢地！跟住就出現8.5壇嘢！源頭係罪魁禍首！

明白！原來係中共統戰部設局，佢地想試戰略